救命啊，屋企煲親水入面都有蟻

點解d 蟻咁鍾意走入d 熱水煲到
而家一煲完就拎出黎先得

係咪因為熱？定因為有水

因為想玩鳩你

冇聽過熱鍋上的螞蟻?

點算好，成日冇睇飲埋d 蟻

眼不見為淨
加上有蛋白質架

係

又係你

贏國好似有樣野叫螞蟻茶

free protein!!!!!!!

豐富蛋白質

蟻好有益㗎！

我屋企都係咁 又話佢地唔識游水既

唔怕啦
反正煮熟左

其實冇乜野

完全唔明佢地走入去d 水到做咩

反正咁熱
乜菌都殺晒啦
怕咩喎

你揾啲鹽洗下啲杯，鍋，鑊啦

啲蟻咩味架？

有用嫁咩？？？

微量蛋白質水

睇過個節目，話啲蟻顏碎咗其實係美食